有無人法國關菊英有令人柒既能力？

請錯低同家姐搶獎事件都有佢份